愛國是否要愛黨？ 黃定光：不是

係咪拉得？

即係做「忠誠反對派」

中共話自已入面係有十幾個政黨，所以中共係民主組織。

推死呢條反華撚
咁大逆不道既野都講得出